[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #6

請盡量用不推文回覆

Q&A
1. 邊度拎魚竿？ 身上留空位去海邊小屋
2. 點放低木石資材？ 家中左上櫃
3. 斧頭之類點拎？ 家中右下角櫃
4. 一開始點賺錢？ 種蘿蔔先啦，之後賽馬賺第一桶金，儲錢夏天種菠蘿

Q&A
5. 詛咒工具使唔使全秘銀先刷到？ 唔使，有巴打全1lv工具都刷到
6. 牧草究竟係點種？ 擺一舊喺未耕過嘅田度，四周圍有位無嘢阻住佢就會自己繼續生，但係唔好一開始就放牛出去食，食哂全部就唔會繼續生

賭馬攻略
首先大家計下自己需要幾多馬票：
如果你得細袋（Total 16格），假設你想填滿哂個袋，你會最少需要16 x 9 x 18 = 2592張票
如果你有大袋（Total 24格），最少需要24 x 9 x 18 = 3888張票
如果你仲想買其他野，例如力之果實，你就自己加需要既票數落去
一張馬票50蚊，如果你有5000蚊，你就會買到100張
然後將你需要既票數除返你買到嘅票數就係你需要S/L到嘅賠率
假設你要2592張馬票，你有5000蚊，你所需要既賠率就係2592/(5000/50) = 25.92，換然之你就要26倍嘅賠率啲馬票先夠你用

S/L方法
S/L方法嘅概念係Load出一個滿意嘅賠率表，而唔係一味剩係Load同一場馬Load到贏
我見有啲人Load左幾粒鐘都贏唔到，係因為你係同緊人地隻一倍兩倍大熱鬥啊，Load到瞓著都未贏啦
我地嘅目標係Load到一個好既賠率表，就好似呢張咁：

隻隻馬都係十幾倍個贏既機率咪高好多囉
重點係，S/L賠率表快過你就咁S/L同一場馬好多次

我地既目標係要Load到一個齊集以下兩個條件既賠率表，咁你贏既機會就會高好多：
1：每隻馬最低賠率全部大過15（大約咁上下啦）
2：最少有一隻馬嘅賠率 >= 你要既賠率

當你Load到呢個賠率表之後，應該不出三五次你就會贏到

S/L方法我建議有兩種：
方法一：
1. 18號10點喺廣場入口前Save
2. 入去第一場賠率唔需要理會（因為固定左）
3. 第二場如果賠率表滿意就All in（跳到5），唔滿意就唔落Bet
4. 第三場如果見到有你需要既賠率就All in，橫掂係最後一場
5. 如果贏就恭喜你，輸就行出場地，返到房就Load返個Save，跳到1

方法二（交緊青瓜嘅你，呢個方法會好辛苦）：
1. 16號臨瞓前Save（Save 1）
2. 如果唔洗交青瓜／做其他緊要野，17號起身直接瞓返落床
2.5. 如果要交青瓜／做其他野就做完返去瞓
3. 18號10點喺廣場入口前Save（Save 2）
4. 第一場如果賠率表滿意就跳到5，如果唔係就熄Game，Load Save 1
5. 如果贏就恭喜你，輸就熄Game，Load Save 2（跳去4）

寵物入手方法
1. 扔30日野落女神個湖到
2.然後星期3（一定要好天）朝早出門口就會有個肥佬黎搵你。每個星期3都會在宿屋妹小蘭樓上最埋面間房到擺檔賣野。
3. 每個月15號PM12:30-05:50在廣場擺檔賣寵物

誤中1001。 新手無template唔識開

LM

S/L 1次all in就搞掂
9/23/25/13，都估到佢開23架啦

宿妹我婆lm

好求其咁整合咗少少多人問嘅問題，下次搵人再加返上去

Q&A
Q: 有無話點樣放羊同雞岀去？
A: 出面有個鈴 搖咗就會出黎 晚上八點會動物會自己跑翻入去

Q: 廚具點買？
A: 今集無咗電視購物，你第一次擴建間屋有廚房之後雜貨鋪老細過一排會寄信同你講有新廚具賣

其他重點：
1. 掘磺回體整咖喱烏龍麵，回60心，成本都係100蚊，全部都可以喺雜貨鋪買

2. 詛咒工具解咒條件：
魚杆 斧頭: 用50次
錘仔 鐮刀: 連續裝備5日
水壺 鋤頭: 去教堂搵神父卸下詛咒工具5次 （教堂左邊間房，逢星期一、三 下午一點開）

3. 今集無咗竹筐，轉咗加大背包

想求埋上個post絲打貼既青之羽毛入手法搵唔返，而家過哂黑紫藍黃心event冇哂下文

舊版好似橙心先有 仲要有哂大床之類

有冇人知露營女 橙心事件點觸發

大家都玩得好快
慢玩撚啱啱出去發夢前先跑完馬場物語

19倍 七千幾蚊
冇買力果，好似都只係夠買下牛同擴建
資材好貴

然後on99唔記得要祝福曬先有賢者
跑馬日前掘撚左落60層

等緊狗仔貓仔歸隊

轉貼搬運

大家，有個幾好刷嘅方法，但考眼力
Source:

程序
1.連續送十幾日金礦比霍安
2.達至一定好感度，佢會同你講可以玩猜蘋果(每日無限制次數）
3.每次玩收100蚊，每次答啱晒就送一朵迷之花
4.如果想媾女神就自己儲10朵，送夠10朵比女神會送女神之花比你
5.迷之花出唔到貨，要賣返比霍安 (值79000-87000)

猜蘋果攻略如下：
左同中間調就叫1
右同中間調就叫2
左右調就叫3
蘋果個名就以S H A(每個蘋果嘅第一個英文字)做記認
小提示：
每答啱一次，下一次嘅換位速度會越快
記頭4個換位同最尾一下換位就夠
同埋賣花比霍花果陣如果想刷最高價，就出一出門口再入返去

咁綜合咁多個combination同推算，結果如下

我刷左3個鐘都係得14倍
證明我真係無賭仔運

想起有大床既大屋，其實係咪冇乜可能靠自己儲到幾百舊木同石材返黎係咪點都要同木工佬大手買入

有無人知釣魚果粒力之果實用祝福杆儲5格氣釣唔釣到？
因為舊攻略話一定要秘銀
依家枝杆係銅 要升上秘銀真係想死

唔買木石有排都唔洗升 局買

可以係室內揮竿照升經

我試過係室內狂用 啲經唔係好郁咁

依家普通杆(可升銅但未升), 240體揮晒都好似升得3-5%左右
係咪升咗銅會多啲經?

番薯7日
紅豆10日
之後都係每兩日收一次
但係紅豆單價高d

我係咪中左bug 永遠見唔到旅館賣水個老闆 有次狂飲佢水 之後就消失左

唔小心笑左

新版整野食係咪一定要有食譜先整得

拿著數唔好攞太盡

係

唔使秘銀有祝福真係好白痴，
早知唔戇居居咁去升道具

但要升賢者好似要有秘銀先得

有冇人240層掘到嘅女神之像要點換真實之玉

唔通要重玩

真係幾好笑
飲佢d 水有咩用？我仲未飲過

佢成日匿埋喺後面廚房. 成日1點左右經過想食晏都唔見佢

明明人地係準備緊晚市

回1體

夜晚去又唔見 中午去又唔係到 去左邊

已經放棄種田
出過貨就算，跑馬求其都刷3m 錢
仲未計仲可以刷花

睇你急唔急起
以前無chok錢
每日上山劈佢果幾舊慢慢儲

“大家記得不推文回覆”

刷花=爆機

我覺得過度刷錢會令隻game無左樂趣
所以小賭怡情 大賭亂性

我塊田全比童工搞
無童工嗰日就由得佢

沉迷賭博 等於 破壞遊戲

btw
以前ps隻蜜糖村 牧場物語就係呃呀伯錢
仲仆街

隻馬升心好慢，又未開到寵物商人，點算好 秋天啦GG

15號搵帕買餅乾

所以都話刷花破壞平衡
更何況而家好多野都易左
應該好快爆機

無用過餅乾, 每日傾計刷身去到阿伯返黎睇隻馬時都有6心'.
正常應該唔會唔夠架啵

真

要幾心先及格就冬天 先得4心

秋20 4心
比你地講到驚驚地

扔30日野落女神個湖到 使唔使連續？
我好似有幾日斷左

根據gba
河童玉係回疲
女神玉係回體
真實之玉係睇自己體力值（但今集本身有得睇所以唔知點改法）

希望大家見到有個參考

要幾多心先會留係牧場

同問

最破壞平衡既係SL

山、木屋隔離、秘密森林都有木同石，我自己掘過成千翻黎。不過最主要係為左擴建廚房解鎖雜貨店賣廚具，之後馬會派錢就直接買

gba最少七粒，我比人帶走果時好似有8粒，仲要有幾日根本唔記得理隻馬 唔知點解大家個升心速度都唔一樣咁

利申：普通mode

下 8粒心都比人帶走 咁我咪碌柒

8粒都走？

舊版唔係5粒咋咩？

講錯，對唔住，係評估幾心果陣有八心，手快腦殘打錯左帶走 自膠

另外有人話5心都得，驚既話去帕到買d餅乾餵

再次講聲對唔住，嚇親你地

GBA係5心

早知請假打機
好想狗衝番屋企

咁應該係我記錯，sor 各位

+1
個心已經諗定有咩要做有咩目標

返工追POST睇攻略

帶埋部機返去

我都係！！！ 成個腦都係 唔想返工

有十幾萬馬卷，點洗好

我夏天10幾日 都仲係得一粒心

換胸針出貨

好撚想返去玩啊屌 琴日又發夢
依個星期又有3個midterm
岩岩先夏天咋

唔係最多99999咋咩，我拿過十萬零張都只可以持有99999張

想問湖之礦場嘅後粒力之果實係邊

你隻馬幾時拎 得90日沖5心

去到第2年春忙到痴線 種包心菜 但都種唔到兩水
第一日掘田掘到6點又要去參加event
有冇方法春1就掘到晒田？

賢者鋤頭

誇大形容姐，馬卷換野只可以換係身，無得放箱好頹

要買個刷 越早越好

有無人玩過種青椒，一日收一次咁濟收十唔切

唔怕煩就換洋裝，逐件逐件賣比中國商人，大背包full 至少賣到260萬

咁要等下年
拎晒咒武都未解
有時覺得解武仲煩過掘武

我係紅心完再發生事件 跟住就入雜貨突然就話有得賣
不過個instruction有寫明要大床同有一定好感

換左200件洋裝先發現奸商得2心未賣得
手頭上無晒錢

一層三粒腎石 開心死

每日送金礦比佢，好快就賣得 靠雞蛋頂住先

用完永生花表白要再觸發兩次事件
觸發完加紅心就會有羽毛賣

D廚具究竟點拎

嘩屌
歐撚到

春4已經拎到 每日有講嘢有刷佢 夏1先1心

有廚房後雜貨舖會返貨
可以留意下信箱，返貨會寄信通知

我老母玩到仲沉迷過我，佢玩到工都唔想番
仲緊要既係成日霸住部Switch黎玩，搞到我家陣既進度仲係第一年春既廿幾號

應該醫生同格雷都結得婚不過唔想結住
想問如果紅心左其實仲洗唔洗送野
唔送係咪會影響到觸發事件既機會？

另外本身係諗緊嫁醫生格雷定克里夫
點知感恩節連無乜點溝既雞公都黎左就係個廢青無
枉我幫佢搵左份工

有無人玩男版會媾埋啲仔？

佢個同全部人告白(永生花)成功既成就使唔使做埋啲隱藏人物?
佢常規既六條女都溝咗都拎唔到, 唔係要溝埋仔下嘛
想快啲解完結婚

一陣佢唔小心save左落你到就....

大把

我覺得你可以重玩

GBA 攻略參考吓

無左馬係咪無得拎返
係寵物商人到買左隻狗

有啲仔我冇理但佢都送咗信物比我
搞到依家有啲想轉hehe

以前係未入礦場之前 去個入口背脊禁一野A制

想問下河童玉係挖地定係扑石仔丟？
1樓同40樓s／l左成十次都無

做咩唔帶返工玩咁傻豬用盡返工放工搭車啲時間

隻馬仔我夏20幾都仲得一粒心
到冬4左右阿伯嚟睇我隻馬 4心 冇拖走

依家有四十幾萬好似已經變左人生贏家咁 啲錢唔知點洗好

態度正確

唔知啊 始終有新既元素
有手足話4心都冇比牛佬拖走
你可以繼續試既

我記得以前春天會俾番你
不過以前隻馬係廢既冇理過佢

可以研究下其他item賣幾錢
特別係賣畀中國商人

明明媾緊雞妹但佢阿哥送隻錶比我

我估空揮會少啲經 我當初釣左兩日魚就升到 都冇用到200體

我都係
雞妹明明最多音符，相比少音符嘅新女同宿屋妹都送咗禮比我

多謝巴打 放下心頭大石

thx

我見好多都話5心 巴哈都係 我都驚點錯人
我嗰隻4心真係冇拖走

唔小心開咗個save比初中細妹玩，開頭佢話入面過兩日再輪到我玩兩日，點知佢玩咗半個月先比翻我

想問下小矮人種完永生花之後俾咗嗰兩條友，咁我幾時會有？

春天完全唔記得隻馬存在, 夏先開始擦身, 夏13 先有一心, 係咪應該gg.....

起碼game入面玩2年先畀返你

同馬仔講bye bye 啦

有無人溝緊露營女？好似無乜人講既，有無攻略？我宜家去到紫心就唔郁

唔記得撳不推文
拉

不停送朱古力就得
初期劇情都係係個營附近觸發

帕星期三係咩位出沒

求救
挖礦係食咩回體力? 挖礦係咪要買好多回體力既野先好去挖?

旅館二樓

睇你想掘咩 就咁落去掘金銀秘銀就直接落就得

留個名先，易玩左好多

話說自已拎住柏支野去找佢 佢收左我10萬但沒野發生

裝備咒武5日嘅意思係咩？唔轉得其他工具？

見到上面好多人話羽毛其中一個條件係紅心
但我一個紅心都未有就突然有得賣
利申：3個橙心，4個人show左永生花
觸發左部份戀人事件
屋企仲係中size

我去到第一年煙火大會都無人嚟invite我﹐自己一個睇煙花，是咪正常

新手一問，

訂情信物有乜用？我放係家儲物架定係要成日袋住？
（收左醫生，雞哥，木哥既訂情信物）

點樣告白？買羽毛？

煙花大會係你主動invite 人架喎
利申第一次煙花大會有3個人可以邀請

我比左永生花格雷 (紅心) 觸發左戀人事件 仲未有羽毛買
廢青都紅心 但佢唔肯收我朵花

雞妹紅心左，但送花都無反應點解會咁

比咗永生花醫生綠心💚緊

有無種橙色維納斯? 應該係條件之一

有劇情未觸發

巴哈有人統整左結婚攻略

【心得】關於交往戀人事件到結婚的介紹&統整（內有戀人事件1、2）

秘密森林係？

GBA
詛咒道具一放上手就更換唔到其他道具
除非搵神父拆返落黎
所以冬天變晒祝福係最好時機

連續裝備5日, 期間唔可以拆返落黎
過咗5日之後, 一起身就會變祝福道具

點invite人 同人傾計都冇呢個option 賞月都係 得自己一個

※詛咒工具只會出現在各道具樓層的最外圈，並以鋤頭挖地板獲得
堅唔堅呀?

真 不嬲都係掘兩圈 無就s/l

我有係唔係外圈挖到

最外2圈?

應該係話最外圍兩圈最高機率

係因為唔會出樓梯所以高少少機率姐

所以懶鬼可以挖最外圍2圈就可以SL了

唔係 第二圈都會出樓梯 但係機率真係高
我掘親都係外圍兩圈就有 全掘反而無
GBA版都係咁傳

我掘到條梯 喺梯附近就搵到
39打後成個過程都好快

我都唔知做乜29,39 好快就出 打後個d掘左幾個鐘都唔見
好灰

每多一樣詛咒 個機率會降低

我49－79層
一兩次就見
唔洗掘成個場
三年後all in泉礦

挖到懷疑人生 我想溝女呀

其實有冇人試過掘礦掘過夜？
會唔會頂唔順冧底？

好想快返帶女神返屋企生仔

建議各位巴絲多啲送禮物俾村民
一黎會有食譜 二黎過劇情可能要友好度

我估其中一個條件係友好度
可能雜貨店老闆友好度唔夠 試吓每日講野+送禮物

係煙火大會當日定係前一日約人？因為煙火大會當日成個鎮好似死城咁，乜人都見唔到

中間都會出，不過我挖其他都係喺邊邊位

女神好麻煩 要搞幾年

會場入面

我都唔係掘外圈，會掘全層
係衰on9踩洞落左49層，掘左幾下中斧頭，然後覺得好蝕體力再re過黎掘，然後一re就re左兩個鐘
除左斧頭之外都無乜點re過

唔關事 個人計
佢係未觸發劇情咋

係海邊即場約

未帶女神返屋企生仔都唔當爆機

我個個都係紫心，即係無得約

e.g.
38 save 1
每次落39 save 2
你掘到有嘢 load返2
掘唔到 load 1

我唔明點樣re 咩嘢叫re

要還架咁歐

掘詛咒係咪多數都一次落去掘哂佢?

掉洞扣好多體力
如果掉5層 = 扣70

今集個女神咁樣衰 不了

1次過啦, 帶多D料理/藥

個養魚池有咩用架

我無跳樓
兩個鐘掘完79
剩係食咗6個藥 而家剩返45個藥 蝕咗啲流動資金

明明追緊女都會開埋啲仔嘅戀愛事件
配埋首BGM搞到gay味勁重
明明咩禮物都冇送過都會收到信物
乜嘢情敵丫，根本主人公先係條女嘅情敵
畫個人物關係圖出嚟一定係萬花筒咁款
有冇人開始懷疑自己性取向

因為我49果層無save到，對上一次save係44層
第一次掘到斧頭果下就load返左44層個save

255層再用囉

啲仔好痴線
醫生逼鳩你飲佢整嘅藥
雞哥無撚啦啦送隻錶比你 好沉重

有冇清知道節日去會場揮空氣係咪都解到咒？

格雷無啦啦上門送手帶

我每晚臨瞓都會save一次
自此再冇暴雪 打風
save真係好緊要

鎮入面中間果個後花園

想中途轉基hehe

仆街玩到夏天
睇上面cm先知中間有個秘密森林

而家轉日都唔會隨便save，驚做漏做錯
出咩事用返auto save算

恭喜你發現新大陸

唔洗連續
我就是成功的例子

仲要岩岩先見到15號廣場有賣寵物
我仲奇怪點解冇左隻狗

我有 但我本身係絲 係啲仔自己埋黎撩我個主角先架

剩低既時間對佢好啲

me2
絲打玩男角本身追緊女 但發現可以bl後想轉⋯

我都係 想知點解

第三年好似會返黎上網睇

傳聞要手上有100萬先會有特別野買

啲仔自動送上門惟有硬食啦
橫掂官方都想你開後宮

礦石鎮真係好玩過大雄好多
希望黎緊個隻正統續作一樣咁好玩

有無人知卡蓮早上11點後到底會去邊

印象中每日唔同
下午佢會去溫泉/雜貨店幫手
夜晚一係去旅館飲酒/海邊望海

會唔會係鎮中間個樹林入面 有時會見到佢

有種紅色嗰隻
唔知係咪叫橙色維納斯

係雜貨店入面間屋（前鋪後居）
同佢老豆夠friend就可以入去

佢會送一包種子比你嗰隻

佔估蘋果個表點睇
有冇高手指點下

唔係傳聞 係真
比支野帕 佢叫你比100萬賣荀野

利申 唔夠錢

有續作？幾時出

有種 淨係種左佢送比我嗰包
我見賣左佢都唔值錢
其實有咩用

舊版參考

有無巴打養到水豚

有冇人解釋下 咒工具，祝福，秘銀呢d 分別？

未玩過

我都玩左大半春先知

牧場物語新作 同礦石鎮應該無關係
暫時咩資料都未有

秋天應該種咩最好賺？
夏天種完菠蘿賺咗筆錢

紅豆

待驗證

Yes
記得官方有講過但搵唔番source

秘銀可以升上去

咒一定要掘 掘完做少少野就解咒變祝福

秘銀lv5
祝福lv6

仲有一隻叫腎者 係升上去嘅
Lv7

咒個lv等同賢者？

=lv6

佢意思係玩現實生活兩日

玩左太雄奴隸物語
請問呢隻礦石鎮同大雄有咩分別？
會唔會難玩d？
諗緊買唔買..

點睇符文4？

大雄=垃圾
礦石鎮=神作

等符文5

依隻好玩好多
似返農場game
大雄比較多走劇情咁

符文4唔好玩？
諗住入手

邊到買啲裝飾品

我GE角度:
每一代牧場都好好玩
除咗大雄

仲可以用手機慢速錄影慢慢睇。
後尾個幾次真係好拿快，但記到個pattern 就可以唔洗錄。
(呢個洗錢方法太邪惡，有人一日見到間別墅出來((1千萬 ＋999 木材 石材。CLS)

有冇公廁送禮佳品
唔想煩

刷錢破壞遊戲享受

朱古力同花 大部分都受

無限體力bug

Sor,冇不推文

cost好高

忙過大雄

我連大雄都覺得好玩
反而礦石鎮畫風無大雄咁靚添

花一山都係

遊戲性 >畫風
btw 舊版畫風真係無敵

冇馬騎唔方便 個死廢老會唔會比返隻馬黎

新女既信物要點拎

好好玩
符文加牧場系列信徒

仲有免費的蜜糖、提子同蛋
免費攻略：廢青同圖書館提子，新男女角蜜糖，金髮靚仔送銅礦，護士送花，醫生送草（連毒草都啱）
買咗蘋果樹同雞後，圖書館送蘋果、雞屋兩兄妹送蛋

海邊右手邊間屋

差新女信物就全世界儲齊

Thx

你有冇用brush幫佢擦身？

大雄好玩喎

個人覺得好玩過礦石鎮
村民互動多
event有趣好多
但係有劇情要跟住玩，偏jrpg

利申 礦石鎮ps n64 gba psp switch 版都玩晒

我想問解咒10次果d即係點? 可以一日入邊搞晒嘅?
以前gba好細個 無玩到拎詛咒道具

搵神父幫你除裝備，除完再裝除完再裝

講起符文，我特登為左佢買左3ds
無諗到居然會上switch

即係其實係對住個神父連續講野就得啦

新女我兩次山劇情，係咪雞場個個先有信物？定改名個個就有信物？

唔係 要入懺悔室比1千解
星期一同三 pm1:00-4;00先開

咁我入一次房 可唔可以連解5次

信物要入佢個營到觸發 送茶包

解完要裝返先得

想問下點解對象紅心 有永生花情節 都無青色羽毛買

雞哥哥最鐘意雞糧
雞蛋一般般

水果/蜂蜜大部份人都受 除左卡蓮呢條bitch
太太小矮人醫生全部都好鐘意蜂蜜 小朋友都好似係
教堂廢青眼鏡娘鐘意水果 送過咖喱飯比教堂廢青佢勁勁鐘意
除左眼鏡娘老母（？） 個個女性都收花
木材佬/新仔可以送木材（砍出黎果D）
打鐵佬/MK仔鐘意礦石（泉礦場銅起跳）
霍/收貨佬鐘意橘

咁 解 裝 解 裝 解 裝 解 裝 解 呢套動作係咪入一次房就可以搞掂 定解1次完會踢你出房

總之你係教堂入面可以一次過解曬

普通花嚟 但係我估係青羽出現條件之一

新美術風格勸退,不了

玩左一陣就慣左

全女紅心之後發覺
多咗嘅劇情令班女豐富咗
搞到我唔知揀邊個結好

雞佬最鐘意溫泉蛋
醫生係體力藥
MK係銅礦
廢青係咖哩飯
凱就無記錯係燒粟米

想問換贏左啲馬券 成身換爆晒胸針咁仲有可以兌換個啲馬券點算

下次再換

應該趕得切
我秋1先後知後覺要刷心 去到冬5啱啱好5心

屌 搵返10幾年前家母抄落果本生日既日期
當年家母對隻game都好瘋狂下

河童除咗青瓜仲鍾意啲咩

我屌，SL超過十次29層都冇詛咒魚竿已有全套秘銀

運氣呢家野

同媽媽一齊玩啦

唉

我尋日SL咗魚桿2X次

然後另外5件1 take pass

扑左成晚都係得一粒腎者之石

可唔可以解釋下詛咒魚竿有乜用

求教

馬仔係要90日5心先唔會走？有冇fact check？

gba
祝福 釣魚王

唉 唔知揀邊個去睇星夜祭
卡蓮同新女都想屌 但係格雷夫封信好似好孤獨

S/L 同晒咁多個人過

菠蘿一個月係咪得兩次?
每季前一日種定下季d野有冇效果

咁樣係冇意思㗎！
最後都要揀一個

我都係所以我下次再去29層，諗住繼續上，點知到59卡關

點解真係仲未有青色羽毛 明明已經紅色心

落雨落雪時星期一至五pm1-4
用SL大法入懺悔室
好快可以加滿動物村民童工心心

可唔可以搵人解答下

紅心仲有個事件要解

如果護士有冇人知要點做

紅心件事過埋都仲未有羽毛 係咪我漏左D咩

終於知帕枝野有咩用
逢禮拜三都會係旅館二樓左下擺檔
有得買唱片機（$2000）
如果你身上有100萬，又送枝野比你
就會隨機比你買一樣隱藏野
有迷之書、唱片之類
每次都唔同，你唔買就要再送枝野再刷
所以要用SL，不過好似無樣實際

仲想問 夏の太陽 同 冬の太陽 有咩用?

玩到秋天種左大量紅豆蕃薯
啲童工收得好慢
近排開番nds隻牧場 間住玩全日做農夫

真？但唔想溝女神

帕(班)的最愛 10萬G謎語之書 1百萬G(可以在圖書館猜謎語)所有唱片1百萬G迷之花 1千萬G電視節目集數變更裝置 1千萬G全部信件 1億G全部書 1億G

其實就係方便比你儲齊所有嘢

見你地為左刷錢覺得唔洗點種嘢仲好
唔知點形容你地好

但係個解謎最後會拿到d咩，無啦啦有題第100年春1係星期期，完全唔識答

個個都速食隻game

細個玩點會咁玩

星期幾

勝利次數
獎品
1次
沒禮物
2次
顏色藥草
3～9次
年糕、蕎麥粉
10～14次
消閒茶葉
15～19次
防曬霜(賣霍安1480～1560 G)
20～24次
潤膚霜(賣霍安1680～1770 G)
25～29次
面膜(賣霍安1800～2700 G)
30～39次
香水(賣霍安5800～6700 G)
40～49次
裙子(賣霍安11800～12700 G)
50～59次
黃金資材(賣霍安50,000 G)
60～69次
古代魚化石(出貨5,000 G)
70～79次
海盜的寶藏(出貨10,000 G)
80～89次
裝信的瓶子(蕃茄醬食譜)
90～99次
迷之石板(烤地瓜食譜)
100次
女神的禮物OK繃帶(賣霍安1,000,000 G)

所以我建議要刷GE話
刷1次就算
之後慢慢種

細個玩果陣都係咁sl 賽馬

我細個玩最多玩番薯地獄

帕 送30次比女神 係咪唔洗連續?

唔洗

送咩比女神最經濟

不過後期d野下下幾百萬起跳 唔刷錢都幾難買得起

係街執既花

好似改左，我答中4題乜都無

咦 依個係猜大小

答問題係全中送真實之玉

係咪都係星期一

係，星期一，不過之後出左題第100年冬10星期幾.....cls

點解你地開展到咁多劇情已經日日送野 但都係得一個藍心 其他都冇心心

星期二？

幾百萬好貴嗎?
種晒成塊田
一個夏季都100萬

仲有春季, 秋季呢?
1年300萬不是夢

要去引發event
特定時間+地點

求覆

我亂答錯左跟住sl翻未買本書果陣。佢有d問題會問你電視劇某一集既標題，又或者廚房擺係某個位置既廚具係咩 etc

d問題好雜，好多都無得上網查

老實養夫

成塊田派幾多童工淋水同收成

睇時間幾時收成

巴打應該有祝福灑水器，童工可以all in收成

你玩到有祝福->賢者水壼就知
淋4下淋晒
7個小矮人去收成
(唔好問我收唔收得晒)

其實賽馬最好都係等自己上場全押自己先好賺

係咪一定要連續送30日女神先開到寵物？

自己賠率低, 就放水
賭其他3隻馬

上網搵極都搵唔到

ok
不過我就到夏都係銀水壼

巴打點溝到啲女全部紅心 日日傾計+送禮勤？

都係大床果d基本野...
雜貨店會無通知自己翻貨
如果都係無
你試下將有得升既野升晒佢

點解巴打有得揀嘅我同哂咁多人傾計都冇得邀請人去彩

以前要做果啲野做哂已經
關唔關因為第一年事

升哂 廚具齊哂 果個咩花都有埋比埋佢

但係就係冇青色羽毛

太多人邀請都唔係好事 因為到到都想去 最後只可揀一個結婚

比完永生花仲有兩個劇情
觸發晒未？

到底呢隻驚拗彎左幾個無知少男

有人第一年都結到，可能果個紅心事件唔係紅心事件？ 你拿到定情信物未

可以hehe？

除咗四眼妹 其他女紅心+兩條仔

點解冇得開後宮

好似keep住係雜貨屋嗰度買嘢都會加金髮女嘅好感度

有一個
但係第二個未有

有冇人鍾意新女

未
屌！ 好難搵 已經日日搵佢都冇

應該要觸發晒兩個劇情先有

你追邊個

雜貨店買夠指定數
宿屋食野食夠指定數（飲水都計
圖書館連續日子上二樓
連續唔帶疲勞過第二日

都會加相關囡囡好感度
以往經驗

玩左幾日大家覺得呢隻夠唔夠誠意
冇伏就收工去出埋機連驚

護士

【心得】關於交往戀人事件到結婚的介紹&統整（內有戀人事件1、2）

睇下幫唔幫到大家

好好玩巴打一齊落坑

以前玩過就會特別鍾意

圖書館連續日子上二樓
做少左呢個tim

飲水唔計

護士未拿定情信物既話，應該係呢個

藍心事件
時間：三 AM9:00-PM1:00
地點：艾麗的家
選擇：選“拒絕”，艾麗的愛情度-2000，艾麗好感度-10，選“答應”，艾麗的愛情度+3000，艾麗和優好感度+20，可以得到「艾麗的幹花」

有了呢個

如果配大雄隻畫風我真係會唔諗即屌 比100分btw玩過2,3同礦石鎮

試下爬文可能有人講過，或者乜都唔做成個禮拜瘋狂去佢屋企、醫院，觸發之後記住時間地點再SL翻

新手加入 玩過GBA版本
唔記得左d動物未長大之前係咪唔洗俾飼料佢食？

唔知點解我覺得最好玩係三村，可能係因為有得做貿易唔駛耕田

都要

星期三9-6去海邊做左未
利申已告白

有冇話營要乜答案同時間係乜？
我差佢一件信物

如果跟以前 雞好似可以放養唔洗飼料

一到下季會自動枯死晒

3ds果幾隻都pass左

做左

唔記得星期幾 下午左右入

種左紅色嗰隻花未

禮拜日好似

佢比左包野我
要種架咩 唔係劇情精靈幫手種左啦咩

都係咁 係啲劇情多咗
要自己撞下啲時間地點先觸法到

紅心有個event應該係搵你拍拖 好似星期日中午12點入屋出門口（時間我都唔太sure)會搵你拍拖 之後過幾日就買到羽毛

今集放養方便左勁多，唔洗自己搬出街
不過係咪無左野狗，以前好鍾意睇住自己隻狗趕野狗。
重有一開波無左隻狗，好sad

我就種完+收成埋
差唔多咁上下時間就出左羽毛
一個紅心都未有

唔該巴打

話說search日文攻略都唔太多新資訊
係條件太難試定係冷飯冇人玩

其實我都唔sure 不過建議你種埋花佢 因為我做晒種左就得 我種完比班矮人拎左去出貨

其實我之前未紅心就出咗
應該係關種咗橙色維納斯未事

個冬天過得太慢 啲矮人又幫手照住啲動物 乜都做唔到 只係刷下魚竿經咁樣

同埋知唔知馬 中間個icon 咩嚟

就到春天

屌你做乜矮人屋會唔開仲諗住30號叫定1號淋水

如果全部矮人做緊野就唔會開

隻花秋天先種得

節日好似會唔開 所以最好分幾次請 唔係第八日無人幫就仆街

第一次玩
原來打風冇得出去
d野吹到亂晒
利申 強迫症

有冇得SL到唔打風
我驚打多幾日收唔切菠蘿

節日唔開 11點前5點後唔開

前一晚save定，SL第二日既天氣報告。
有時會連打兩日

應該係餅乾 要搵寵物商人買

連種植物果塊地, 過左季之後枯左, 又種唔到野
要點攪?

想問巴打未有廚房 應該帶咩食物去掘礦

有人剩 夏30日
果日觸法左件事關佢地事
唔知有冇關係

有無人幫手整合FAQ?
好多新手問啲初級問題 根本答唔曬

可以 但冇仔生

你哋種幾多棵蘋果樹？

礦石鎮之後淨係玩過3ds果隻連接新天地
開始織布之後就好似bug錢咁

要用鐮刀割哂啲舊野先種得

我都係琴日先知圖書館上層可以上然後發現最短果行書櫃（最右果個）有件野執 儲舊九粒可以看見真實果塊野

割左佢

我屌！！！

咁急結婚做咩
媾埋啲仔先唔好咩

問左直銷話禮拜尾先有貨

eshop啦

網上版咪算

想同我第一個女朋友結返婚嘛
第一代玩果陣只係掛住溝佢 成個牧場都唔理
以前又可以狂送野 而家唔得

關節日事咩？
舊版好似全年都開(11-6)
會唔會係佢地屋企冇人啊？

Eshop啦

唔係得日文咩 我要中文

屋企書架 圖書館有教學
超超超新手可以睇左先
有廚房後記得星期二睇電視學食譜

試過護士不如試下醫生

香港eshop有

初級問題都整個post頭會好長

中文版門市都有得賣呀

本身仲打算溝廢青 但點解個新版本咁細粒同矮
無所謂啦照殺 當佢dede 咁溝
我愛廢青

整個google doc直接link過去
或者擺巴哈link

以前GBA一日刷到個神父開後門俾我入

我係game鋪買
個盒冇寫狗源係咪即係買岩左

之前追過po話直銷啲貨源唔經狗源先想係佢到買。依家話eshop都有就出部水機算

補充 我係直銷店買

大家會點排歷代既牧場物語
我覺得
中秋滿月(ps)=礦石鎮(gba)=重聚礦石鎮(switch)>>美麗人生(ps2)>>大雄(switch)>>>>精靈釋站(ps2)>>>>nds個堆

想問大家知唔知呢個Ver有無得比人反告白

成功溝到格雷bb做紅心
同醫生表埋白，但卡住係綠心

除左雞佬廢青
你同日版攻略完全唔同喎
凱係菠蘿
MK係燒粟米
醫生係牛奶

我秋天種左太多野！！
童工5淋水2收成都搞唔晒
都用左我大半日

女神送左三枝帕最喜歡既酒俾我 聽講賣俾霍安有$40000一枝 可摸耳唔送帕賣晒俾霍安？
之後allin寵物餅 唔想俾廢老帶走我隻馬

終於搵返但係咪要同雜貨店老闆好感度高佢先會黎搵你？？

以下from 快樂肥婆水絲打

實測

關於買唔到羽毛嘅問題

今集有少少變化 觸發黑紫藍黃心事件之後 大概下午1點嗰啲時間係屋企出黎雜貨店老闆會搵你 過多幾日同樣時間屋企出黎會比種子你 再過一兩日又係咁出黎會比朵永生花你 之後雜貨店會有賣永生花 送比你條女或者仔會變戀人 之後再觸發橙心紅心事件 一入雜貨舖就有得賣

識種緊係分兩日種 咁就唔會同一日收成

腎者之石要全祝福定全秘銀先掘到?
定係要好似舊版咁3年後先掘到?

雜貨店老闆鍾意咩

食譜

朱古力/體力藥都唔錯

全祝福

GBA 3年係255層掘飛行石

整完出黎有D咩特別效果?

完成哂所講既事件 入左幾日雜貨都係冇

以前推班大帝出去入去真係嘔血

無廚房表示都可以睇定先

會有幾種非常鐘意既野 好多種鐘意/一般/討厭
多試就得

9送都係樂趣

細個玩唔到PS同GC個D剩係玩到GB同GBA個D
以前好想玩美麗人生

宿屋妹老豆問我係咪鍾意佢個女
雖然係 但我最後唔會娶佢架

星夜祭有成11封信

賤男

要點樣先送到禮物畀小短人？ 我得3個option 委托工作 一起遊玩 沒事

拎係手比佢

爛木點處理？ 又劈唔到

重玩咁多次我每次都係揀宿屋妹
不過今次比露營妹吸引到

用搥

放雞係咪唔洗餵野食比佢地
臭G

俾種子event冇遇過，咩嚟
btw橙之維納斯實測最早係9點觸發到

邊一個冇俾

唔好意思又有白痴野問
想問下如果㩒從頭開始玩既話 之前save低既record係咪都會唔見埋，定其實係save多個新既？
因為想開多個比fd玩

其實大雄都唔差
整體來講
大雄遊戲風格偏淡
呢隻偏濃

開多個acc咪得?

呀屌 係喎 蠢左

美麗人生真係唯一一集好玩程度接近礦石鎮
記得有一幕好感人 講個伯伯過咗生 個婆婆孤獨終老 以前日日行過都見到佢地兩個 之後就得番婆婆一個

中秋滿圓第一
美麗人生一定第二
畫面又有feel

叫左囡囡收工幫手買部水機
今晚返到去可以瘋狂耕田

點解咁多巴打咁好耐性掘野 我掘到好辛苦 冇哂遊戲樂趣

話說側次制作人話會繼續重制牧場物語
希望係美麗人生

先入為主鐘意戴帽男主角

今次都有類似
講護士屋企拎野無意中見到爺爺留咗封信比婆婆
話護士出世做人爺爺點點點 太怕羞所以收埋封信

返工moon po好辛苦

先苦後甜

派帽男主角

印象GBA 有5種程度 非常喜歡/喜歡/一般/討厭/非常討厭
以前詳細的攻略網接咗

係就正
以前美麗人生最大敗筆就係ps2唔夠勁 玩落好lag同過場load好耐

話就唔記得gb定gba好似有隻係要搭船入城買野
有人魚傅說咁
唔記得個隻係咩

你可以行開 我已經娶左佢

話口未完岩岩掘到詛咒魚竿 但發現其他道具用唔到？ 咁未係解咒前都冇得掘落去

GBA

一次過掘晒6件先好返上黎

牧場3?有隻私家船可以出海
跟秘技行可以去到個地方會發現人魚

好好玩 返工都成日想快d放工打機

請問想玩中文又唔想幫襯狗源就應該買digital 版？
香港有冇地方入台水？

唔知隻驚幾大 返去仲要dl

仆街掘左魚竿就上返黎 個詛咒魚竿lock左其他道具 可以點掘落去

自己揀
1.使用50次變祝福 (但扣好多體力)
2.去教堂祈禱, 解除裝備

下次唔好亂裝上身啦

變祝福方法:

switch詛咒工具解咒條件：
魚杆 斧頭: 用50次
錘仔 鐮刀: 連續裝備5日
水壺 鋤頭: 去教堂搵神父卸下詛咒工具5次 （教堂左邊間房，逢星期一、三 下午一點開）

你掘就辛苦一日 唔掘就做到隻狗
利申：以為要全秘銀miss咗第一年冬 春季做到狗咁

講起牧場3 個時一出覺得畫面好靚
可惜主線劇情味太重 好似只可以跟著佢個劇情走
一跑完馬就ending 婚都冇得結
冇礦石鎮咁多變化咁多野玩

我掘到禁確定only 佢就裝左上身 想問用咩方法可以唔裝上身繼續掘

使用50次啫, 好快KO

咁巴打掘詛咒道具時點可以避免唔裝上身繼續掘

其實唔會 你掘到果下果一刻一定係裝緊鋤頭 係咪你手賤轉左道具

咒係邊就掘請問？
同第幾層？

唔係有得結婚咩

咁我唯有返返廿八層再掘過

"牧場物語的天地" MSN 社群
回憶only

去掘野最好買咩 補充體力？

買完乾草/雞飼料
點樣可以放入飼料箱嫁

同埋一開始送隻馬比我
我要點樣餵佢

入面有個紅色箱

唔洗餵 可以買餅餵

邊到買餅?

帕哥

是唔是要有雞兔先可以放入去
我冇雞仔但又買左飼料
冇得放入去

斧頭一定要斬木？空斬得唔得？

想問依個事件有咩用 有朵橙之維納斯

中

去掘礦買咩 補充體力好？
S/l 係必須

同問冇廚房 準備再去多次 不過都係等巴打們解答左先

屌成日唔記得不推文

可以

你想挖咩 買回復藥都夠

不過唔係節日用既話會好快暈

想問係咪lv1 鋤頭都可以掘到詛咒工具？
同埋係咪由外開始掘好啲？

今集易升咁多

聽巴打話唔係秘銀都掘到 詛咒工具只會係外圍四邊出現 樓梯就相反
同埋想問埋巴打會準備咩食物去掘

直升秘銀鎚

原來有回復藥 想問巴打係邊買 暫時只知黑草可以回復體力

其實放牧 係咪等於唔洗放飼料？

YES 但落雨落雪我唔敢放
以前落雨放雞會病->俾錢醫->醫唔返會死
不過今次好似冇呢個設定?

估唔到呢個秘密都呃到人
寫明喺地圖

今次冇藥買 應該唔會病

好犀利

學整烏冬
100蚊料
400蚊効果

拎咗河童粒野之後仲洗唔洗keep住送野畀佢？

放過你 宿妹我婆

多謝巴打每樣買左廿七粒 今次一定掘到先出黎

有冇人知唔餵動物佢地會唔會死

你要個對象綠心以上先可以邀請

我發現落雨佢地唔會出街

玩過NDS版嘅巴絲會唔會覺得礦石鎮太少農作物/食譜之類？

之前雙子村/風集好似多要素啲

有無露營妹攻略
觸發唔到劇情一直藍心
其他都又黃又綠

GBA版無食譜有材料就整得
自創有時候都會撞中
而家要慢慢儲
想榨個果汁都唔得

Nds有得起地下室種菇 依個冇

雙子村可以種茶樹
又可以用果樹影響 附近蜂蜜生產
連米都可以種
再要用呢啲要素去解任真係好癲

我而家卡藍心，巴打你知唔知點觸發事件

Hi it’s from me

係，舊版唔洗架

精靈版仲可以瘋狂升農作物 99lv蕃薯
同埋唔洗跟食譜呢樣好好多

第一年冬1

Btw今次唔洗買齊廚具就結得

我係拎住個紅色花去表白成功之後, 雜貨店就會有得賣

我都藍心緊
黑/紫都係露營外
見人話藍心係雞場 唔知時間個D係咩

我春頭幾日就拎左

好似係之後有溫室，要用到個啲太陽

冬天焗住去湖礦場度拎詛咒道具(除仔)- lv 可以去到lv7, 然後拎住佢打晒成個農場既石, 就會有1xx-200顆

買左機就想補完返之前啲驚

你要同村民打好關係先, 佢地自然就會比你

216條裙 1次賺 240萬

唔係架, 用祝福道具疲倦度會冇得好快, 所以如果係為左升到賢者先至好去挖6件詛咒

舊版係5心

新女黃心有無劇情？

三村有得自己砌牧場
連牛屋雞屋都可以任移
仲有建築物增加效果

我反而幾鐘意儲食譜wo
唔洗戇鳩鳩開住個攻略對住黎煮

女神送既白草有咩用？

隻馬成日走出地圖，一唔記得講野刷身就分分鐘少左日

竟然我果隻唔會走出牧場

以前只玩過超任版，好似係呢隻既簡單版咁…係我細個唔識玩，定係gba版已經差唔多咁複雜?

岩岩係泉礦160層掘到個小矮人雕像，好似之前無？

其實而家呢隻已經簡化左好多

想問下電視購物係點？
星期六睇電視又唔見有

呢隻我都仲接受到，但我見d巴打不停講去果2個洞採曠，係為左攞d工具?

攞左之後工具會勁d? 但反正都請小矮人做野，咁辛苦攞d工具黎做咩?

當你種晒成塊田= 112X9 = 1,008格農作物
賢者水壼淋4次KO
收穫就靠小矮人

我依家岩岩第1年秋，種左半塊田，4份1係牧草。淋水都係小矮人做，我自己理完d動物就去溝女

我都係最多去泉礦場落到79層拎詛咒工具，
仲要係用陷阱碌落去，
唔使兩個鐘拎哂，
但要落百幾二百層挖嘢我應該唔會去做，
唔想變礦工物語

其實我有少少亂，關於果d詛咒工具同賢者工具其實係咩?

起手工具靠礦石可以升到秘銀
湖之礦洞可以掘到詛咒
詛咒轉成祝福工具可以去泉之礦洞掘賢者之石
用賢石升秘銀做賢者，最高級

其實你搵鍛煉呀伯講吓嘢
你咪知個分別？
改裝嗰度你㩒落去睇吓

簡單講即係秘銀升賢者中間，你需要用詛咒（再解鎖做祝福先得）黎掘賢者之石做材料

感謝你幫我提供俾咁多位巴打入手寵物問題

解咀咒可唔可以係屋內禁夠50次

可以
你節日帶去揮50次都得, 唔扣體力

本身屬意娶雞妹
但睇劇情佢真係略嫌有啲低B
娶護士要戴綠帽
GBA又已經娶咗宿屋女
書蟲&MK
可能真係娶個精神病返嚟

成就清單最底果個要同男男女女表白再揀其中一個先解到。係咪要連埋果4個隱藏對象（女神，美食家，商家佬，河童）？
Btw, 結夫你工開要走，逼著要重玩

無工開

好似話隱藏唔計（但淨係夏天個力架已經叫雞溝）

嘩 星期3
1口氣連續撞左5,6個事件

你咪當佢係男高入面既文學少女中二病囉

護士後期好似鑊鑊都星期三

去邊買廚具？

下下講野都叫自己全名

求解答

鬥雞真係好難

搞基算啦

THX
Yes, 一個佢，一個打工少年。
都好L麻煩拖婚期

珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利珀布利

屌佢會有種罪惡感

醫生同雞男都

是否取消了？
日本d攻略update好慢
連新女女同仔仔嘅所有info都未有

係，今集買野睇信箱就得

瑪麗好失禮你咩

利申：已娶

下世小心啲，我Call 咗FBI㗎啦

搵左第一桶金之後 買晒牛同雞 好開心

有時候觸發到劇情 會送野比我 果d item 有咩用？

例如多特的療癒小物

唔識睇頭post真係好難搵人答你

雜貨店有賣廚具 買左等一排先再更新
我已經買左鍋子&調味料 其他未知

用黎擺
屋企最右手張枱
加大屋 最下面張枱都放到

定情信物，無實際用途，如果你要結婚就要觸發晒所有事件，舊野比你當紀念

今集好似畫得麻麻地

屌唔記得不回覆

餐廳女最正

今集雜貨妹畫得幾好 同埋宿妹

秋14 果園老闆冇搵我幫手 個老闆有4個心心都唔得 克里夫係咪gg了

護士唔係結咗婚都仲要同醫士住嘅話
我真係諗都唔諗就娶啊

係
好似係要事前得知佢窮到一仙都無先觸發到

護士=臭雞

無同我瞓過之後話我知你有咗？
你聖女啊

間屋未加大 唔怪得唔知做咩 唔該巴打

同女神一樣

真係嫁？ 會同醫生住嫁咩？ 之前中秋滿月好似直接娶左返屋企 無返過醫院嫁

幫佢個果園裝修

之後再s/l

想問賭馬換禮物 個背囊係咪要冇野先換到？如果full左就唔得？

詛咒魚竿真係掘左20次都冇，其他都係一兩次就得

想問啲角色送比我個啲野有咩用
例如雞哥送比我個手錶

無記錯GBA係咁

慘，我魚竿反而最易出，掘左幾下就有

換d野佢唔會幫你寄番屋企 最好清左個背包先入廣場
廣場最右上有個垃圾桶既 我未試過你可以試下

好似係秒經？
詳情睇睇GBA戀愛對象攻略

用黎擺 屋企最右有張枱
加大左間屋 最下面張枱都放得

橙心冇記錯係帳篷果邊
但唔記得時間

好想玩……黃金有無平靚正鋪頭？

我帶左團子去食, 回40體力
應該唔係最化算個個食物黎
我貪方便

btw 去到29層lv1 乜都掘唔到

夏29記得睇電視
咖喱烏冬食譜

之前有巴打介紹過咖哩蕎麥麵 全部野都買到

之前最平見過$365 依家最少都應該$380

哎呀……不過好似都好好玩咁以前好中意GBA版本，玩咗幾次！

中秋滿月>歡樂動物進行曲>安穩之樹>大雄>礦石鎮=gb2=gb3>精靈譯站>n64>3ds同nds嗰堆>>>>>>>>無暇人生

美麗人生同蜜糖村無玩

拎左27個咖哩蕎麥麵加sl大法，輕鬆落埋去100幾層

差魚竿未掘到，掘礦場真係好撚攰

如果你以有玩過 都建議你玩番
D野改善左好多 仲多左一男一女

但未玩過果d唔太會介紹 因為佢地會覺得唔知玩乜鳩

好，過幾日去望下

Wii都有出過 有無人玩過
我覺得幾靚 又好玩

話唔想繼承牧場真係直接完

估蘋果勁難玩

我排第二第三的就係Wii，不過我印象中要素好多同地圖好大，唔係save load玩一日都要一至兩個鐘

識玩既 一定要爆左一次機先

放棄左
腳踏實地賭馬算

腳踏實地 賭馬

啱啱開始玩，請問吓背包點樣升級？而家裝得好少嘢

請問點解雜貨店搵唔到有小麥粉買?

黃清玩到邊

但冇廚房 整唔到

女神之玉係扑定堀?

屌咁未即係掘完詛咒工具之後又要做多次礦工 好撚辛苦呀

無玩, 等緊STEAM版 (寄望半年後有)

一陣睇下有無呢個食譜先, 多謝絲打介紹

咁快結婚想知結完婚係咪冇得再溝女

麵係加幾體 我係拎團子

有冇巴打知係扑石仔定掘地出黎

我s/l左四次

雜貨店買大背包

睇黎巴打掘左都唔只一次

睇攻略話扑

唔該

掘咗3次29層都未出

我記得可以騎牛出街

想問小矮人之家要點先入到?

好似60體

只要唔係節日同入面無人 記得六點前都入得

入面無人要等幾耐,或者點知?

入面無人淨係得一個原因 就係你叫哂佢地去你農場做野
你咁問得就應該唔係呢個原因

我一次都未入過間屋,去到門口話lock左
所以小矮人都未見過

節日都入到

有冇人知邊度有種子機或升植物星數既方法?

行山佬巴吉爾多數幾點出現係邊

我通常每日個鎮九成都講晒野 係依個特別難揾

冬天牧草點搞？ 係咪秋尾收割哂佢？

由佢, 春天會返出黎

帕係咪雞妹帕布莉 一時用全名一時用單字咁怪？

小精靈遊戲重唔重要 洗唔洗日日玩 都幾煩

啲人話扑100隻地鼠
之後牧場升級農作物都會升級

唔係 竉物商人黎

夜晚6點係自己屋企
8點係旅館
其他時間應該係山上面？

點觸發克里夫窮到一蚊都冇既劇情
唔想佢走

我而家卡藍心

我入唔到喎

發現 煮煮下野食 會自己發現新食譜
我煮烏龍麵 突然間發現天婦羅烏龍麵

你係咪叫晒啲小矮人出去炸

我直接叫佢做野算 反正都會升經驗

新女角雞屋度揀原來唔係天然呆同你人好真到最後好似都係一樣？

好似都係會扣分

想問會唔會有巴打實係會係湖礦掘河童/女神玉 岩岩去到40層 個樣大到仆街 點樣掘

頂想像到帕係咁每句都珀布利珀布利珀布利珀布利
好唔舒服

我屌呀 隻醫畜第一日就調戲我老婆

終於拎齊詛咒道具
魚竿解咒要用夠255次，但用幾下就會暈低可以點搞

教堂格離條路仔喎 唔係教堂右面對門喎

SWITCH: 50次
節日個陣無限體力, 揮空

你預咗㗎啦

秋天克裡夫（廢青？）打公事件點先可以觸發？

好咁我等到時先fing

出左帕 但冇餅乾賣 得d金銀銅

上網睇左 原來未送禮

1. 帕(班)是誰?

帕(班)是一個來自忘憂谷的商人，出現的日期最早是夏天2號的週三。

玩家可以從他那買寵物。

2. 帕(班)的出現條件

有兩個條件：

①給女神送30次禮物。

②達成①以後，在晴天的週三從家裡走出來。

給女神送了30次禮物後，女神會給你白色草，可以以這個來看達成①了沒。

順帶一提，送到20次可以指定加好感，選女神的話會獲得休閒茶葉。

如果在晴天的週三送給了女神第30個禮物，那麼在早上6:00~11:50之間的話，從家裡出來也能觸發。

3. 帕(班)賣的東西

①旅館2樓

在不是節日的週三，他會在旅館2樓走廊盡頭賣東西(可憐)

營業時間為8:00~21:00

出售物品：

唱片機 2000G

唱片1~10 500~1400G

銅 150G

銀 200G

金 250G

秘銀 400G

把帕(班)最喜歡的東西給他後解鎖新東西。

帕(班)的最愛 10萬G

謎語之書 1百萬G

(購買後可以在圖書館猜謎語)

BGM之書 1百萬G

(購買後解鎖全部唱片)

迷之花 1千萬G

電視節目集數變更裝置 1千萬G

全部信件 1億G

全部書 1億G

②廣場

每月15號，他會在廣場左下角賣寵物。

營業時間為12:30~17:50

出售寵物：

不同寵物的價格不同。

寵物點心 1000G

睇黎好多人揀新女女

咁冬天d牛羊食咩

買囉

起浴室 沖幾次涼搞掂左

想confirm下係咪掘哂詛咒工具後再要入多次礦場掘腎石

解哂詛咒就可以掘腎石

竟然有新女
BTW諗緊雞妹定護士

GBA
全解變祝福
之後去返泉礦 掘腎者之石 (60, 102, .... 層)

咁貴

話說幾條女都綠心左，重要條條都送埋永生花表白埋，想問隻game可以開後宮同時幾條女一齊拍拖？

20蚊炸喎

30000蚊 過夜呀

掘咗兩粒鐘先得兩件詛咒 好攰
真係冇以前咁好精神玩

試下朝早去 有印象 最後係送香包 （應該都係朝早 夜晚雞場唔會開）

Btw 橙色好似冇事件 今日冇啦啦見到紅色
唔記得咩網睇 黑藍紫（隔住隔住）先有時件

岩岩先入手，狗狗係咪冇咗

想問下休閒茶葉有咩用 我無揀到女神

你要攪清楚拍拖同結婚係兩回事黎

我唔肯定 因為日日落雨 佢冇出黎 唔知關唔關落雨事
要入帳篷搵佢個陣 就發現變左紅心

節日空揮道具升唔升到熟練
完全冇提示

又要掘多次 嘔血

自己答，升唔到

扑，不過最好得到出祝福鎚先一次過扑，因為賢石同女神玉都係同一層

我第二年想買寵物，春15唔記得咩事去唔到、夏15打風、秋15有左b，又要等多個月到冬15

搵到個追新仔戀愛事件攻略網

係咪漏左新男女角喜好

搵到了
係牧場物語gb3
出係game boy color

岩岩發現生日撞正節日
生日冇人記得......

啲男男劇情真係好撚基

仆街 152層唔係有女神玉架咩 扑晒成層都無可以點 已經re左幾次圖

記得都只係寄封信比你，都無禮物收

小矮人啲工作日期點分配係最好？同埋係咪唔需要用曬7隻？

今集女神玉出現層數唔同左定有出現條件? 我頭3粒順利扑到 去到152層果粒扑晒成層都無

個倉冇得放素材 （木石個D）？

試下咪知

夏天錯開6隻耕田1隻照顧動物（睇打風叫）
冬天錯開叫佢地照顧動物
春秋叫晒佢地耕田

我會咁 睇你塊田種幾大再分配

咁都未算，第三年（未知有無改到）泉礦255層有飛行石板

打風叫係指動物？

扑腎者之石係咪要儲氣扑先會出？

想問牛可以搵最高心果隻去大肚
但雞我依家d蛋都係高品質 係咪是但搵一隻蛋去生雞仔會自動搵最高心果隻幫我去加心 定要賣哂其他低心既去搵番最高心果隻蛋

我鐘意自己搞返啲動物多啲 一黎好感度會升高啲 二黎係屋入面時間會靜止 慢慢搞都得

一入打鐵鋪 瑪麗條八婆溝我條仔

湖礦19係咪真係有 力果

5心雞嬴左雞祭
D蛋係咪都差過6心雞

同平時扑石咁，但腎石好難出

剩係見到大雄已經想扣分

咁其實腎石鎚有咩用5lv已經可以扑晒d石

地圖炮，全圖一錘清，其實意義不大。最有用都係個灑水器

中秋滿月>歡樂動物進行曲>安穩之樹>大雄>礦石鎮=gb2=gb3>精靈譯站>n64>3ds同nds嗰堆>>>>>>>>無暇人生

美麗人生同蜜糖村無玩[/quote]
雙子同三村一定排最後
其實我鐘意符文多D

152係有，你試下load返151再黎過

扑全圖，體力用小左，時間又慳左

終於成功了

好耐無掂switch
想入eshop都要買左switch online先?
咁買實體洗唔洗買online service？

腎石係有祝福先會出?

EShop login 你個任記acc就可以買

香港eshop 有未？

解過詛咒就會出

未解過咒 第一年秋依家衝撚左落220層
睇黎到時又要再黎過

第三年都要掘飛行石

第二度見到

春13諗住整餅乾俾女, 點知一定要普通蛋先得, 高級蛋唔得
............好反智

掘左成晚 終於拎到女神秘寶

幾時可以賣野比中國商人

要好感度夠，送金礦比佢快靚正

我係驚打風冇野食啲動物會唔開心

仆街喇換哂洋裝冇得賣

究竟點係電視買野
每逢星期六都睇電視
但咩都無 有無巴打可以解答

睇咗q&a先

我想問下馬刷係邊度拎/買？

第一場已經贏左，仲要唔洗SL大法

道具加工店

你死咗條心佢啦 我唔會戴綠帽㗎

送左永生花比露營妹，講野好sweet

揀你真好，過一陣就會黃心
天然呆應該扣好多分

祝福同賢者農具其實邊樣勁D?

煙火大會點約人一齊去 明明蘭已經係戀人都無得約

掘完一次落255 即刻覺得耗盡晒d精力 要放低部機

當然係賢者 lv7

3心雞贏左雞王

屌你終於刷夠雜貨店老闆好感黎搵我傾永生花

Sam

係
我尋晚掘完詛咒順便落到最底 今日成日無開過

我無聊想掘下女神玉 愈掘愈低咪掘落去 去到百鳩幾層先知要解高咒先有腎石 即刻灰左下 但係掘開就掘埋佢

都係追返前面post講
山區新女角最鍾意朱古力，其他唔知
新男角最鍾意松茸，其次蜂蜜、雞蛋、蘋果、小麥粉

有網上攻略點同小學雞年代果陣買本攻略黎自己研究慢慢試
一有賭馬攻略就個個變哂大富翁

原來結婚同情敵關係唔可以太好 等我仲諗住盡快升哂村民好感

懺悔唔係次次work嫁wor

佢挖255預你sl 其他就當係官方送外掛

解緊詛咒魚竿同埋詛咒斧頭，揮幾下就暈左
唔係連續揮50下就解到架咩，又沖涼又食藥都暈

要掘落去唔難，問題係會唔會出到你想要既野先難

節日揮la

節日揮唔洗體力

解詛咒可以唔洗理體力，顧疲勞為主，見佢藍面拿拿林沖幾次涼用多幾次，咁樣好快解到。有錢既咪食大疲勞藥

唔係冬天就唔想挖礦

克里夫事件要送d 咩比啲人🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

收割哂佢 放入箱 冬天食呀

想問下有無得睇幾時收成想安排d矮仔收野

節日 小精靈幫我收成作物
啲錢喺無咗定第二日一次過計

節日唔出貨的 第二日計

去圖書館睇下種植期幾多日 但係要記得自己幾時播種再唔係睇攻略

而家先知節日揮唔洗體力

明白 等我以為會無咗啲錢

Sl邊有話唔work㗎

你地去掘礦會拎哂野食回體力有冇平野推介

1心雞都贏到但要識玩

我掘哂全詛咒都係用得4支大體力藥，想平既有師兄推介咖哩烏冬

靠自己睇棵野生成點
或者去圖書館睇書數日數

唔係新囡囡喎
係女角同格雷

女神送果條白草有咩用

大體力藥點有
得體力藥

本身主力追格雷
準備結婚，點知唔小心撞正布蘭登嘅事件
我決定轉軚

其實3ds同nds嗰幾隻好似全部都差唔多咁，已經無印象，但無暇人生係有意識地覺得佢差，玩起上黎覺得好唔牧場同好悶

賣多d藥草出去，佢就會寄信話你聽返左新貨

礦石鎮（gba）>>>>>(冇ps2)>>>>>精靈>風之集市（其實擺檔系統係幾好玩，不過可惜人設同多內建bug)>雙子>冇3ds>符文（個人接受唔到符文世界觀>小島/太陽（整體都糞作，唯一可取既係男女主角可以互追（即係玩家視角果個）但呢個設定係續作幾乎被消失左）

利申絲打，玩過唔多，多數淨係揀有女版既玩

刷左7次29層唔出咀咒.....

玩到唔想瞓

格雷成日去圖書館𥄫女

放牧就當飼料
咁咪點都唔洗買雞糧囉？
係咪咁理解？

年中慳唔少wo

咩係刷花？

點做到咁快

新手玩牧場
岩岩睇左啲攻略 好似每日都會有野要做有野發生
已經玩左兩日 miss哂之前啲野會點？
係咪都係種野入手？唔想跟攻略玩

點都要買 你落雨要餵

放鬆d 遊戲黎姐 想點玩就點玩
有某d野想要先研究下點拎

或者夏天種多D粟米
可以整做雞糧

咁我都係種下野先

我幾鍾意nds個幾集畫面靚左又多野玩左
小島 太陽 風之市集
係雙子完全唔想玩

第二年有得升田既lv

苦戰咗5個半鐘
終於挖晒女神玉同6粒腎石

想問夏天allin種菠蘿？
搵幾塊田種埋其他好冇？
同埋釣魚放魚池係咪唔識大

馬場物語之後 有左錢好似無左果種搵錢既樂趣

見到好多人話sl完好多錢冇左樂趣
但明明隻game啲要素係多多錢都唔夠用架喎
起左別墅都唔少錢啦

但別墅平左

挖左成晚終於齊晒六件

無左一開始死慳難慳果種感覺

頂 珍妮花個戀人事件 旅館2樓果個
我見巴哈話平日1950
但係我chok極都chok唔到
係咪一定要橙心 因為我得黃心

要㩒Y，先用高品質

Btw今次煮食系統真係麻麻，lock死哂所有野，一定要跟囇佢個食譜，大雄都有得番薯當薯仔啦

好似唔係平日喎 新女平日7 8點應該仲喺湖邊

唉
Load save 都救唔到克里夫 好sad
Btw 原來同提子屋老闆關係好先會搵你收成
咁先留到克里夫

想問如果想全部雞/兔嘅心心上限高啲
而間屋又爆咗 係咪要賣走啲低心雞/兔

玩埋仔仔啦

佢地生嘅下一代會多心啲

就係間屋爆咗冇得生應該 局賣

Yes 我冠軍隻雞都賣左

蘋果

送溫泉蛋比老闆會加快d 同埋之前要係星期二中午去教堂觸發廢青事件
已由夏季重玩

仆街我已經黃心緊但仲未解到紫心事件
仲有幾日就秋14啦

終於識整奶油
今次學料理要隨機識好難

想知各位巴絲玩到第幾年

第一年秋12咋

永生花可以送比所有人?
送左比兩條女

我係喺雞場觸發拿茶包架喎⋯⋯入去雞場，跟住兩兄妹鬧交，新女同阿媽講野，阿媽勸交然後新女送香包俾我（冇記錯係咁）

其實想唔落雨既話
每日訓前save完再訓就得
起身睇電視落雨就load返

謝巴打

溝得嗰啲都送得 我6個女仔同醫生同鍛造mk都送哂

凱係菠蘿，送咗兩個已經升到紫心

每個星期六10:00左右，去圖書館老母屋企（安娜），有得拎食譜

見到煩膠瑪利入咗去先可以觸發事件

新女 送花都ok

見到d人成日話破壞平衡
賺得幾十萬覺得好多咁
睇下點起別墅

橙心 好似冇事件/係帳篷入面

聽講刷花可以一日起別墅
賭馬哩d小數目就唔算破壞平衡啦

一百刷百幾朵 又幾撚勁 咁好心機

已經有人計哂公式，估完頭幾次之後照住去就得
玩10次已經100萬，一日起別墅真係唔係咩難事

玩左兩次賽馬嬴唔少就收左手 依家到第一年冬天 好矛盾應唔應該結婚 怕會睇少咗劇情

有個紅心左 拍左次拖 可唔可以同哂所有人拍

我都唔想結住想吊住哂所有女紅心
幾耐d女會跟佬走?

d動物同雞滿咗心會唔會跌？
日日都傾計都幾煩

會

玩咗幾日發覺仲忙過返工

想知同護士結婚之後會唔會同自己住

點祈禱

我上網見菠蘿要20日先成熟到，係咪姐係要由灑種子計第21日先有得收成，我夏天10號先至灑左十幾包菠蘿種子，如果計21日後咪姐係秋天1號咁咪姐係會枯曬 有無人解答到我

應該趕到第一水
1號播>21號收
10號播>30號收

掘女神玉掘到對人生失去希望
兩下搵到腎者之石 結果掘成圖都掘唔到女神之玉
又要load save

室內又唔計時間 無所謂啦

咁牧場物語係咁玩㗎啦

岩岩google下先知原來will個兩隻畫面風格都好正
可惜以前無will無玩過

wii版可以體感玩 好特別
switch反而冇

我都係個句ga啦
第2年掘腎者之石
第3年掘飛行石(255層), 順便掘女神之玉 (好多層)

如果我依家4隻白雞 7-8心心上限
咁我買隻啡雞番黎 咪6心心上限嘅
我想再生啡雞係咪又要慢慢7心8心咁生多次？

做咩新女唔係度
搞到以為係男主同新女

新手求救
草莓種子係邊度買？
同埋全物品出貨有咩用？

咩係刷花?

點整

要春天所有出貨量100先有草莓種子
南瓜 波菜都係對返夏天 秋天

聞說是5粒心

其實係小麥粉
吸毒mk

然後醫生係街邊d cheap草
雞佬係溫泉蛋/雞糧

班男人真係好單純

賣裙比霍安
最高可達 $12,700x216=$2,743,200
但係會手抽筋

有冇Ching知道女神之玉係唔係一層可以敲多過一粒
見前面有Ching話一層敲到3粒

有咩所謂 唔一定要即刻賣曬又唔計時

大雄淨係個細雪櫃已經dislike

一層一粒

利申：親身經歷

走左有咩問題？
我已經夏20冇乜點送野俾村民

同樣雞場拎茶包（香包？）

以前閃耀太陽限你要有其中一種食材先可以去兩間餐廳每日刷一個食譜(仲要個pool有好幾種食譜要撞彩)
煮料理仲可以加料,整過加料嘅料理之後用番舊食譜煮照樣有效果加成

落雨寵物店唔開門 一個月先得一日呀陰公

格雷的五十道陰影

點先可以做到最後果個成就
而家雞場太子女黃心
其他全部綠心 係唔係都可以表白哂
之後再專攻雞妹

節日揮工具有加經咩
揮左十令分鐘好似無feel

有幾樣野我覺得緊要過賭馬

首先廢青任一定要觸發
我諗係酒莊兩條友同埋廢青好感夠高就得
秋14會問你做唔做 你答完做佢會叫你搵廢青 你搵完佢就得
15號要10-12點去酒莊但我咁啱開到帕所以唔想去做
結果廢青而家自己一個日日去打工
應該證實到你唔洗親身去做都留得住廢青

另外係今集戀愛事件唔只以前四件
會多咗幾個 所以試下多D唔同時間出入佢地去開嘅地方
記得晏晝12-3點得閒返農場甚至出入一次屋企
有時佢會要你係屋企行出黎先觸發劇情
舊版頭四個事件觸發咗就應該送得永生花
之後嘅事件最好小心揀 試過揀錯一個即跌一心

如果想賭馬賺錢 第一年秋18係最好機會
大概準備15-20萬 視你想刷嘅賠率而定
賭前6-8日去霍安送金礦 送到佢話肯收貨
賭馬贏券 數目唔係春18咁少了 今次買裙 250券一條
250x9x8x3=54000 即係你三行物品欄滿哂裙所需嘅券
除返賠率就知你最少要押幾多
我當時見第一場出21倍就唔刷了SL一次就中返場21
最煩係去賣裙比霍安 雖然一條11800-12700 賣哂係有二百幾萬
但要逐條賣

個人認為唔做唔得嘅仲有：
送禮勤送到全村4心 要拎食譜
鐮刀升上秘銀 一來要斬出藍草整大回 一來換季斬枯草（聽講大回係出貨藍草十次 星期二睇電視會出 好似係）
記得幫隻馬刷身同同佢傾計

其他是但 明明你休閒game而家搞到好似要點贏咁

想問係咪要全部秘銀先可以搵到詛咒工具？

刷錢種地冇衝突
刷錢刷唔出隱藏種子
種地種到傻都唔夠買木頭石材

只要唔去圖書館觸發個特別事，佢就唔會去
我個格雷好專一

淨係男女通吃哩點已經過癮

其實呢版啲仔同女會唔會無啦啦同其他人結婚

純靠種野賺錢都唔知要用幾多年起別墅

送支酒比帕叫我有100萬再搵佢 痴線

都唔係好耐
10年差唔多

冇問題，只係唔想隻game少左個角色
有d村民要刷鞋先有食譜/個別事件

打工任要有幾多個音符先觸發到？
完全冇搵過酒莊老闆

btw 點解隻game葡萄酒會譯左做葡萄汁架

睇2ch話1000萬同帕買電視節目轉台器可以用5000萬轉手比霍安

冬天可唔可以放牧？

腎者之石係咪要有祝福先掘到on99第一年秋就落左去 依家五十幾層

易過審/低齡向 果啲老套野掛
有次夜晚去宿屋見到卡蓮同酒鋪老闆劈果汁劈冧咗佢

男女都要

啲果汁過左期姐

唔係掛屌 我只係溝左女

霍安=水魚 次次都高價收返

又一個發達大計

個老闆都話有一箱卡蓮出世已經留低嘅葡萄汁

好似第五年會結婚（關係好仲會叫你觀禮
你觸發哂情敵事件佢地就會相互表白

藍草係十條定十次
係咪小矮人果隻
我有好多未出過

巴絲們
你地養動物係咪一半半
4雞4兔
3羊陀3羊23牛3粉牛 3咖啡牛 3水果牛

大家用女主會溝邊條仔？

仆街了我喺夏天尾好似升唔切秘銀

買啦 仲諗咩

你可以去感受下Nds第一作
成個mon花曬

佢送咗香包比我啦，但仲係卡藍心

愈追post就愈覺得自己miss咗好多嘢
但又唔捨得重玩

卡咗好耐？去到藍心應該暫時遇到4個劇情

幾日姐但已經滿音符

你睇下遇晒未？ from 巴哈

珍妮弗四事件簡述
抱歉我只能憑記憶大概寫，總之可以參考就好
ps 事件1到4可在藍心就全觸發完成

事件一
警察腳受傷
早上10:00去湖邊(木工走到溫泉那條進圖)
好像沒選項?

事件二
植物學家一起看植物
早上10:00去湖邊(木工走到溫泉那條進圖)
早上開花的浪漫感性想法與科學理性思維
總之贊同珍妮弗就對了(大概XD

事件三
一起幫湖取名字吧
早上11:00去湖邊(木工走到溫泉那條進圖)
選項一：天使
選項二：魔法
選項三：高貴的
我看大家都說天使是對的，總之可以試試看

事件四
雞屋裡面
時間應該就她平常會在雞屋的時間?
不知道有沒有選項，總之完成了應該會給香包

Nds好似只係玩過精靈驛站同雙子村
Btw雙子村好廢

事件一會問你 佢講野怪唔怪

記錯

我就係講緊精靈驛站，
我第一隻係礦石鎮第二隻就係精靈驛站
精靈驛站內容豐富但系統煩bug又多

順便補充紅心，
禮拜日日頭去帳篷飲茶，
然後唔記得禮拜日定禮拜三夜晚8點到去旅館二樓，
之後就求得婚

呀屌
咁醫生同雞女都冇啦冇啦

廢青 醫生 護士 雞女 已經爆哂心 拎哂定情信物
過埋4件戀愛事件
都係唔收我朵永生花
我送左朵比格雷係成功 其他人都係拒絕
但我見有巴絲可以送比好多人
求解

飲茶事件應該係送咗永生花之後，旅館事件我仲未有，暫時黃心

我冇乜點送野比霍安，純粹觸發左佢d特別事件都有得賣野比佢

今集腎者之石係咪都要全祝福先掘到？

"木工走到溫泉那條進圖"即係溫泉果條路入?
同埋係咪要準時10:00就入去
而家淨係去到個差佬整親隻腳果度

我醫生綠心嗰陣送永生花係收，但廢青綠心都唔收

咩色心？ 你肯定少咗個劇情

雙子村有樣野好
就係貓狗幫你放牧 同埋收返入屋

應該係指下面嗰條路

Btw 記得有位巴打話星夜祭收到10幾個邀請到底點做到

好想知事件三係揀咩 我9揀咗魔法但好似係錯
不過又懶得SL

我太專一 無周圍溝女 1年秋 婚已結

應該係經溫泉嗰條

送禮勤

天使

溫泉果條既話點解要寫得咁1999
我見條女多數都係行下面果條路

琴日醫生幫我做身體檢查

旅館事件係最後求婚直路，你做晒前面先

以我所知觸發劇情就唔關事

醫生

所以最尾個成就都係等我開個女save解

有冇人知打工任
酒莊老闆要幾多音符先觸發到
已經玩到秋10 唔想重玩

巴打好撚慘

miss左咪最多等下年洗乜重玩

兩條路唔係一樣咩，都係同一張圖黎
總之行去湖邊果張圖就會觸發

遇晒四個事件喇都係卡藍

如果格雷走左咪要重玩

最後見掘開 落埋255
遲下又要黎過

格雷

咁送多d朱古力，送其他野無咁有效送完野仲要吹下水

MK唔走 廢青先走
不過其實唔係咁易 除非你特登唔揾佢做野

格雷TOO~~ 諗住重玩用男角先溝醫生

搞錯左人名sor
好似如果你唔知佢好窮，同園主關係唔夠好都成個事件無左，搵都唔比搵

廢青

明明隻驚好多小朋友玩 點解可以整到咁難

小朋友用祕銀算啦

男角嚟講最柒一定係雞哥
仲要朝朝去卡蓮門口坐 扮曬野

唔睇攻略根本唔識掘礦
睇攻略既話其實細路都識玩

雞哥完全係斯文敗類樣

新仔平時唔講野好串咁
但一跑戀愛事件即刻

凱都好做作
話係雞妹自己痴埋黎
事實上又係既

雞哥舊版以為佢係男人婆黎
考慮緊廢青定格雷

仆街第40層放棄左 地圖太撚大

我都見到人咁講 所以送咗幾日提子汁比個園主

男人全部紅心
女人爆音符
收到哂定情信物

好難溝...

Why not both 依個遊戲就係要做player溝晒d仔

其實已經溝哂 都要揀個結婚

應該仲差一個劇情 我試過爆曬心都唔得
係過多個劇情即刻得

全部都有keep住送野
結婚要諗定

自己玩得開心咪得

小矮人已經圍爐種左紅色花，
拎左去比雜貨老闆

有日小矮人話原來隻花仲可以生長，
我要點先拎到呢隻花...

之後再掘過腎石

會咩
送蜂蜜就ok

玩落去就好難揀 多咗劇情加成

1.點先可以擺低啲農作物？屋裏面有個整理架，但只可以擺木材之類嘅物品
2.點先可以電視購物？星期六睇晒電視d台都冇話有得電視購物，去到酒吧係咁按個電話都冇呢個選項

感謝！